BU CIE grad嘅你地入一入來

有個老死 今年先CIE grad
問左我一個問題....

*我搵工自介 話自己BU gard會唔會好過份
因為張Cert 一鳩樣*

咁尷尬嘅問題
你地會點答

利申
大家都係CC 嘅asso仔
不過我poly grad

叫佢答asso grad
Cie 就副學士
Bu就中學
點都係副學士高級啲

你知唔知自己講乜撚....

垃圾CIE

Asso 仔想高攀

咁CIE sf 都好過恆大仔啊

石大

I mean張Cert

恆大真係真心膠 12分都有offer

Top up咪仲衰

利申非含大

張cert同Bu UGC一樣啊

咁認受性係咪一樣

你估啲HR真係唔知咩
top up 同 UGC programme名都唔同
要分容乜易

你十尻幾萬買張cert你話講bu grad定cie grad？況且你冇講大話，張cert係真係由bu本部頒授。

利申：cie已升ugc

講緊SF 升乜春UGC

係廢柴就認左佢 唔好當自己真係大學生啦 睇死你個fd同出面d人都係講自己讀bu

直接話係浸會大學自資學位

俾咁多錢 我唸都係
所以真係好難答鳩佢

我咪應緊你話就算sf都係bu grad，因為你張cert真係bu頒授吖嘛。我利伸升ugc係想講自己唔係bu sf打手 不過算啦，你咁撚蠢都係唔好話自己係大學生好d